唔好再話學廣東話好難喇

啱啱睇咗段片 係一個識勁多語言嘅日本人拍：

我哋成日同外國人強調學廣東話好難 其實變相令到佢哋卻步
想廣東話普及化 其實我哋都要改變下對自己母語嘅印象

廣東話好難

支那北畜打壓廣東話方便大一統阿麻

yung gun gwong dung wa ping yam da ji

廣東佬又唔爭氣
又唔撚守住廣東話 另一邊又要係到乜乜廣州正宗廣東話

有外國人想學廣東話
有無好介紹 書/網上資源?
真係無呢方面經驗

仲有個日本仔講得好岩
就係港豬呢種串嘴文化到頭黎只會搞爆廣東話既國際地位
好似上一代既垃圾廢老個堆傳統手藝咁 收收埋埋擺大牌
最後就係手藝失傳最後你班廢老拎番出黎已經冇人理你
香港所有知識領域都係咁樣收皮

不過廣東話已經收皮
過多幾年等睇廢老學唔掂北佬話係香港比北佬打柒

班廢老到時都死咗啦